十萬火急 發夢見到邊隊贏波

多仔唔肯踢假波 比人放炸彈恐嚇
所以
摩納哥+1

利申 發夢見到

一定要人口

中都矛人理
橙

曼聯-0.5/-1

曼聯依場無發夢啊？
早d訓發過好夢再黎過啦

中呀 中風

岩岩見到拜仁輸波，皇馬大炒佢7比0

笑撚死